停止分化 捉鬼

無人係鬼 不合作運動係心急左d
但事後要文宣向旅客道歉

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

推 要大量道歉文宣